viutv個台真係好似一大堆資源 但又唔識利用咁？？？

明明有節目咁出位
有時不時有波睇
但成日一轉台見到韓劇即加熄
佢個台差個旗手
去整合資源同重新調整成個台啦
有無人認同？？

唔認同啊 D 綜藝好高質 我咁撚無耐性都追好多
Seven , g1 , 矛盾 , 走佬 呢D

可惜觀眾就係鍾意追劇 觀眾如此 viutv 又有哂經網上睇既viwership數據
你叫佢可以點 只能就番觀眾

講咁易 世界盃係就係多人睇但爆個幾晚收視又去返大台到...
依家佢OTT用韓劇個d在外國都搶緊市佔